1. Branch:
cantidad: 1
nombre: Master
2. Tag/Etiquetas
Cantidad: 0
Nombre: No hay tag/etiquetas.
3. Commits
* Primer commits:
Nombre:Nicolas Contreras 
Mensaje:Se añade el Glosario
       Esta es la primera version del glosario de termino de git
       la cual aun puede estar sujeta a cambios.
Hash: 710cc4ff8fa164d651a1bd72340da50be28dfdc7 
* Segundo Commits:
Nombre:Leandro Pinto Torreblanca 
Mensaje: Sin Mensaje.
Hash: 1b7418f0e09736fe57e4e63315f66df4da48248b 
* Tercer Commits:
Nombre:Leandro Pinto Torreblanca 
Mensaje:Añade el archivo datos.md
        En este commit se añade el archivo datos.md al repositorio.
Hash: 1b716c5b1c61b1638a5bdefac17e231bab822dab

    
